像隔了一層紗

像隔了一層紗

何